消防員俾唔俾紋身

有冇人答到我

你肯玩忌廉蛋糕就得

過左學堂 你紋乜撚都得啦
唔係當眼位
你睇下d死黑警 有d有公仔架